[
    {
        "id":1,
        "pregunta":"¿Puedo recuperar el dato que eh eliminado?",
        "respuesta": "Si, para recuperar tus datos,,debes ir a la opcion 'Registros' hay encontraras tu ultimo registro realizado , al presionr el botón 'Restaura' se restaura los datos que se elimino"
    },
    {
        "id":2,
        "pregunta":"¿Qué tipo de productos puedo gestionar con esta aplicación?",
        "respuesta": "Puedes gestionar una variedad de productos,ya que este no tiene limites, ya que esta pagina fue creado , con la opción de gestionar diferents tipos de productos , en el cual el usairo que lo use , valla manejando los datos relacionados."
    },
    {
        "id":3,
        "pregunta":"¿Cómo puedo agregar un nuevo producto al catálogo?",
        "respuesta": "Puedes agregar un nuevo producto al catálogo seleccionando la opción 'Agregar Producto' en el menú principal."
    },
    {
        "id":4,
        "pregunta":"¿Cómo puedo editar los detalles de un producto existente en el catálogo?",
        "respuesta": "Puedes editar los detalles de un producto existente seleccionando el boton 'Editar' , el cual te saldra una opcion a que tipo de dato desea editar. Aunque en el futuro queremos que este se pueda selecionar en la misma tabla , para una mejor comodidad"
    },
    {
        "id":5,
        "pregunta":"¿Cómo se maneja la gestión de entrada y salida de los productos?",
        "respuesta": "La gestión de entrada y salida se maneja automáticamente por la aplicación cada vez que se vende o se añade un producto al inventario."
    },
    {
        "id":6,
        "pregunta":"¿Como se que eliminado o registrado correctamente mis datos?'",
        "respuesta": "Par verificar que allas , eliminado o registrado un dato , puedes ir a 'Registros' el cual muestras tus ultimos movimientos , en forma general , el cual si buscas un dato en especifico , puedes buscarlo en el buscador , o selector que se enuntra en ella."
    },
    {
        "id":7,
        "pregunta":"¿Existe alguna forma de descargar mis registros?,¿Puedo exportar el catálogo de productos a un archivo CSV o similar?",
        "respuesta": "Por el momento no contamos con esa funcionalidad , pero en el futuro , pensamos implementarla"
    },
    {
        "id":8,
        "pregunta":"¿Cómo puedo buscar un producto específico en el catálogo?",
        "respuesta": "Nuestra pagina cuenta con un 3 tipos de buscador, en la misma pagina , la cual al escribir , o selecionar nuestro tema ah buscar , selecionara , o pintara la informacion que buscas, ten en cuenta que segun en la pagina que estes , se mostrara de diferente manera, si buscas una busqueda general , debes ir a menu principal , escribir en la barra buscador , y te aparecera todos los temas relacionado a tu busqueda"
    },
    {
        "id":9,
        "pregunta":"¿La aplicación tiene alguna funcionalidad para gestionar las devoluciones de productos??",
        "respuesta": "Sí, la aplicación tiene una funcionalidad para gestionar las devoluciones. Puedes acceder en 'Nombre donde la pagina'"
      
    },
    {
        "id":10,
        "pregunta":"¿Como puedo cambiar mi contraseña de usuario?",
        "respuesta": "Puedes cambiar tu contraseña de usuario accediendo a tu perfil y seleccionando la opción 'Cambiar Contraseña'"
    }
]
